貓貓走咗.........

突然性

啱啱離開咗

想問各位巴打有無一間好既竉物善終介紹？

想火化留骨灰，想佢最後離開得舒服

有無人有介紹

情永在，日頭會即刻過黎幫貓貓處理後事，

同事好唔錯，好有交帶

情永在

不過係葵涌，你睇你係咪九龍人再考慮

係咪啲骨灰可以比返我地嫁？

啱啱離開咗，又點樣可以離開得舒服啲
定係佢嘅剩餘價值係比你打卡post 上ig 扮慘慘

無問題

地方都再唔係一個問題

會否太陰謀論

當然可以，佢會領取貓貓去佢個邊既凍櫃，簡私人火化，然後約時間上門睇貓貓最後一面，一兩個鐘後會有骨灰俾返你，個段時間你可以係佢個度睇貓貓新屋企

一search就話係黑店

巴打們是認真的嗎

多謝你

巴打有試過用依間？

用過彩虹橋幾好，兩隻貓都搵佢攪

RIP 情永在，我兩個囡都係用佢哋，骨灰可以拎走，我就拎咗返屋企

點解好似愈黎愈伏咁

定係我諗多

我個女上個月走用寵之天國 都算係咁

咁多人介紹

等我去睇睇先

節哀

哭死

我諗你真係要靠自己。揾個冇人既地方燒左佢。

去過兩間 一間係緣善 一間係寵之天國
兩間都ok既 主觀感覺緣善好D 可能因為係元朗 地方大啲 靜D 無咁多人無咁逼
去寵之天國果次 間野比較細 有第二伙人係度 一隻寵物嗌左差唔多20條友黎 逼到好似黨鐵站咁又嘈

節哀順變

竉物有冇海上撒灰？

一年前早五日我隻老貓走左

應該有

我今年年中用過兩次覺得ok 打電話俾佢哋就會上黎接走
之後約日子時間上去 到時就買啲花拎零食之類 有大約半個鐘時間可以睇下佢 之後就火化 等個幾鐘就可以拎骨灰走

現在比數係情永在多啲

年中仲要用兩次Rip

樓主你都係 我明白講咩都冇用 所有安慰說話都冇意思 只有用時間 搵間好嘅善終服務 送最後一程 我冇其他做比較 只係用過情永在

明白
好了解你心情望住佢係我手入面走，好心痛

1. 寵之天國
n年前去過，正常

2. 情永在
幾年前去，好似有得揀宗教儀式，但個場有少少舊

3. 寵樂緣
近年較常用，個場新淨，交通幾方便，但好似得一間房，所以如果個日多人，道別時間可能會短d

第一間親身帶寵物過去唔知，第二三間接左會幫動物沖涼雪住，燒前有道別時間，可以自己㩒掣送佢走(預左個心痛到碎開）

我個大女都係一樣 個種痛係無法形容 好似個心裂開咗撕心咁 之後我停咗工一個月 再隔一個月就另一隻走 到呢一刻我日日都好掛住佢哋 其實係要用時間同呢種痛共存

仲要自己㩒制......多謝你巴打

希望我個囡可以係彩虹橋識到你果兩隻囡啦

可以交返畀職員㩒我送我隻睇住佢岀世，手餵大嘅雀走個陣喊到痴左

唔好傷心
佢地鍾意見到我地唔開心

一定會

禁制個下好撚恐怖，心理上

我唔敢諗

夠大 (元朗屏山)
會幫佢沖涼剪毛 , 靚住行最後一程
儀式後 , 可以安位(有分佛像或無佛像區 ,價錢都有唔同)
或者拎骨灰返屋企 , 職員幾細心請解

而家隻喵喵4歲，我都好怕有呢一日

好好珍惜有佢陪住你嘅日子

RIP

唔好講呢啲啦😭😭

我最後簡咗Pet to natural
岩岩司機接走咗阿囡等安排

你都on撚9
早兩個月我養左十幾年既貓走左
我都係即刻搵善終送走佢 留左骨灰係房
可能成日陪住佢
完全無係social media提過
唔明點解你條撚屌可以咁陰謀論

一隻十一歲，一隻十歲...
好怕有日

有啲耐

小學雞

巴打有試過？

陪佢多啲佢地需要人錫

Tlc

唔好拎走骨灰，要比善終撒落土地，對貓狗最好

我果邊可以將佢種成植物

一定要撒落泥土

我隻貓21歲,上個月都走了

我年初阿仔走果陣都係揀左佢，當時就快新年，最後等左三幾日就可以同佢講再見。
接送司機哥哥、老闆同職員s都幾好禮貌，當日我間房都幾大同埋好乾淨，佢地都無話催催貢，我仲撞番個IVE同學。
水化之後可以拎番佢D牙仔。
巴打保重！

係咪有得做水化嗰間？

巴打將啲牙仔點處理

係呀

21歲好叻仔

你揀水化定火化呀？

簡咗水化

我果次係夜晚差唔多12點佢都即刻嚟
感覺幾好，不過冇用過其他冇比較

可唔可以之後話我聽係點 都想了解下水化

佢已經去左天堂同其他貓貓一齊玩緊了